發現好多人連港元係一張coupon都未知

代用卷，明唔明？信政府信代用卷
我信百佳代用卷
我唔信健身公司代用卷

錯 係信鎂

好多國家一百年前既銀紙上面都有寫住"憑此兌換等價黃金"之類既野
依加多數都冇依句

港元背後是因爲掛勾美元？

十蚊紙冇憑票即付

鎂係銀色架

硝酸鉀啊，你中學冇讀過咩你

Sorry, 認真post唔應該玩膠

我無讀過書
你俾硝酸鉀我唔識認
俾舊金我就識認

唔知又點

個個貨幣你都可以掛勾美元嫁啦

但你自己央行維繫唔到個匯率就要脫勾

笑到